我諗我鍾意左個同事

是咁的
最近開始左跟個新project
咁就要同第二team既人合作
見到佢幾順眼
同佢傾過幾次計
但作為A0毒撚既我梗係唔識對答
次次都deadair
仲要唔敢望住佢對眼
因為真係幾靚
有佢電話但只限公事上既message
我都諗住唔好FF人地唔會鍾意你
我都知係度食唔好係度屙
但早幾晚成日諗住佢
好耐冇試過呢種感覺
唔識形容
總之就係好辛苦

點樣可以斬欖

我好明白呀，成個腦都係佢
無時無刻都會諗起佢

你慢慢了解下先囉

想打機睇書都專心唔到

想斬欖呀

quit

ching 唔好搞辦公室戀情
萬一散左你就真係唔知點相處

我知呀
所以咪諗緊點斬欖
但工作上一星期都要對兩三日

係到痾咪係到食

點解覺得同事就唔可以進一步發展？

唔想尷尬

照吓鏡就可以了